[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3976)

Fast wow

勁中

可以

國米13.5B?

國米有無球

yy呢場決賽黎，做鳩上盤姐，埋單會贏

班非特fg@2.58

S

國米-3c

巴塞有冇人要

李城 幾時fg

想要-2

跳樓未

李城中楣on9架喎

直插阿w

國米入未

踢得快左 但都係停C
角細gel得

決賽又點。。
廢撚到好似打街場
定對面勁
條友長期1打3

李城真係...入硬都可以中柱

國米80分鐘 無入球2倍

賤種隊賓菲加

拜2:0

禁屌到痴線

拜又撚半大

加注map3 我買埋隔離屋c9層樓

盧卡古個單刀

2-0

到底係多仔廢定係拜平時踢假波

賓周又打假

拜狗既波總有一樣野用黎撚人

Why not both???

拜果場唔知球證吹咩

why not both?

雷斯都上埋去射波
屌

Var

球證好似唔想拜入咁

國米cup + 李城贏 10抽1 100

k

Lm

拜超佢想點玩咪點玩 年齡都係差唔多架啦
完季個榜首又係佢

No goal???

有

我

好彩無全部買哂。。。角大真係全針

國米36射 好想贏

角大真係去得好安詳

me

見d前峰起唔到腳

唔出reus 係咪想輸

爭意甲呀

亞冠差2c就3格

傷未好

國米鳩射完未

陣間會有12m嫁啦

咁入未呀屌你老母

2-1！

入左

李城 11.5s

國米頂實...

國米cup

日日都未好架啦個撚樣玻璃人

靚撚到

又停10分鐘角可以熄機訓了

又私食

國米意甲冠軍了

我地就黎輸 傷都要出

我了

嘩 頭先拜果球係英超應該吹左

堅要補個角s... 補7.5s好?

有
比返我未 當日救命之恩

Hi

屌 買唔到國米

Gun左 頭十幾分鐘同尾十幾分鐘靜到

李城封咩

正氣米

李-1

我未，係咪入幾舊食飯

阿入波var

李0-1

李城快入

多仔俾粒得唔得呀

我屌李

個個都李城角大

炸左

越位入波

個個都李城上盤+角大 開唔到會死幾多人

角大正式死亡

拜狗刷未

幾廿碎老野半夜仲唔訓

你見而家少左好多人啦

內定8角完

3c到完場？
11.5以上死撚曬

呢度係拜超

已經買能哂

排第2 主場想搶分啦

啱啱醒一醒

國米Cup幾倍

賓菲加肯撚定踢假

去哂ifc排隊？

最高得3倍幾

已放棄

薯條都係

無角啊

真馬作客贏三粒爆角 where is the logic

屌仲唔係柯夜尿

咁要嗌李城-1

李城FG啦

1

伊巴輸緊刷

支持

mama最近做咩私有化左薯條

已經補個口細 當冇玩過算..

我都想

阿妓頂實，差你贏

李城咁撚大雨

李-1啊

大雨到呢

我城可以入未

屌你老母拜狗

拜仁又角細

有無避李城角大

真馬會否4:0

拜禁屌點刷角

下半場妓適應到李啲踢法竟然

國米冰撚左成個半場角無人屌？

即場始終踩左隻腳入去

d中位數太西 唔買啦

14.5s 1.92

都話班人買李城死哂

針死 3點有冇角水

阿狗果種廢 真係唔講得笑
堂堂強隊衰過中遊

冇人想理角米..個個上晒ifc

反而EBAR都識刷角

4c

李城入未

皇馬平時領先猜到對面波皮都掂唔到

４４４４４４４４４４４４４４４４

今晚買左國米 阿9 拜9 角大啲人點算

阿記－11c 叫爆

李城屌穿未

初盤11.5

過左12點全開對家

IFC逼爆

私食again

阿其實無乜必要再數角

李城入一球先

10.5b以上手足休息陣先啦 唔撚會開到嫁 唉

全部角細😂😂😅

阿狗呢般咁撚勁

冇買 上盤震緊

你呃人都針左大半啦地下先最迫

鍠4.5b ok?

聖日耳門又絕殺

國米畀多1c

rm 12.5s la

叫緊14.5b 反而d 11.5b手足唔上水 好心痛

手球wor

角大幾多人針

拜踢親多都特別落力

中場入左4.5s 2.33

same

var 李城

唉 我針了

屌無事88

國米又黎情感中位角

係-8

多仔俾粒啦

多蒙柒廢撚到

4串1差李城

爆C

我2串1

皇40

0-4

反而英超d中下遊隊幾刷得

李城多仔求求你入

再屌多球好唔好

多仔格硬出Reus

Rm呢兩場咁正氣

一直起ifc吹緊風..

有冇巴打用now睇波
岩岩講波佬：

而家樣樣都有片睇翻
除非你特登抽走部份架姐

多仔換左reus出黎救命

我皇勁到

伊巴地獄主場？

70@ cup

Paco+ reus in

李城已經唔知點嗌

打親勁隊都hea 買下盤驗腦

李城

1-0

角米11.5s咁都爆一

李1-0

Goal

李城 wadee!!!

李城-1

1:0

重要李城入 角大24

李城輕鬆

岩岩想話你唔刷角都入下波

阿記jump

華dee!!!!!!!!!!!!!

多仔入一球好嗎

李城FG!!!!!!!!!!!!!!!

避左阿記都比國米強行冰角逼害

但係我想問啲角呢

刷角好嗎

屌阿妓死廢柴，咁都頂唔住，追和

神射手

李城！！！！
屌你老母 終於都肯入啦咩

VARDY FIT到

李城真係幾勁 行雲流水
追佢對家追撚到窮

炸 var

愛狗out

皇馬比多粒plz

都話咗會1比0㗎喇不過我冇買到

阿狗落後無限角而家先正式開始

華Dee goal

阿妓唔刷角 抵啦

李城！！！！！

阿妓焗攻刷角

李1:0

1點半 上盤上佢老母

買角大了

GOAL !!!!!!!!!!!!

咁大個人唔好咁多幻想啦

洗唔洗咁靚.....

李城-1

買角細重好依加..

5c

你個名

555

5555555555555555

6.5 b

半場都過唔到既波點刷角呀

睇波論 李城今季好撚勁。。

-7c

李城-1比多粒我

－10c

阿記又jump...

真

-6

13.5b有望

Big 鏝痢轟李

阿狗快刷7.5b

呀埋呢場放兩個禮拜假 炒獲勁啦

啲組織靚到啊 有晒form 下盤半一抵輸

準備9比0

可以買定和波波強

嘩。。 打多場都差5分 點冠軍

皇馬又翻黎...
無視一切盤路
By加拉塔沙雷受害者

阿妓走地角大派錢，狂兩邊落地傳中

11.5b -幾多唔想數了

10.5b 重燃希望

成個組織全部1 TOUCH CLS

3點法甲里爾？

拜 比多球

Gel

今年係
車都上晒力。。

輸撚死 阿入波又炸

里爾

拜狗多柒降班未
踢撚到咁冇角

撚有角咩

如果唔係前世3霸住個位應該入得仲勁

踢撚到行雲流水。。 巴塞咁

妓夠薑你咪豬緊20分鍾刷番10C 8C囉

阿狗-3c

論波 阿狗點解廢過下遊 少少組織都無

望就望猁vs鏝 兩場都和波咁就有機會

6c

14.5都未出聲
11.5邊敢出黎叫

-7

6666

66666666666666 －9c

要刷7c 唔叫啦 嘥氣

平心而論 偷年皇勁過疤

6C -5

今年

等d燈西訓晒先來刷

車仲要係第一年冇hazard 班幼幼竟然幾似樣下 完全估唔到

賽前第一格係幾多

7.5b@2.5

-6c ccccc

11.5

入緊7.58.5又刷

阿妓刷多10隻角都仲得

踢到街波咁

阿妓同我曼 英超之恥

11.5
唔叫啦

鬥廢姐
巴塞未見到佢齊腳 打真軍

阿狗個9.5@3.05幾抵玩

我曼聽日就反底

今季李城勁好多

分2邊9爆落底出波

屌啦 垃圾愛狗唔識教波 幾時走
教撚到個個唔識踢波咁樣

8.5 9.5掃

拜仁多仔垃圾 仲係得3角 on99

屌你 多仔咁都唔入

巴塞full team是但搵隊垃圾痢都炒4:0 不值一提

皇個幼幼好撚勁 今場無上

拜又表演半七全七

多仔差D

100%假波個場真心 但廢事又講經

昂熱fg

想入8.5

曼連爆落底都冇
中間硬推之後後傳 世界級

李城 2:0

李2-0

9.5都幾好

2:0

李城好撚勁

嘩。。 2打5

屌咁快2:0點刷角

真係咁廢

抵死 唔刷角

李城真係幾撚勁...

你老母 2個打5個

李城 goalllllllllllllll
麥迪臣ho mu la diu

靚到呢

半一穿埋

10號仔勁撚到仆街

go

勁到

阿狗果種廢

攻守兼備....

頂撚實啊

半一上盤gelll

仲有無角

麥迪遜好撚勁

只係想G呢度會唔會真係有人買左啊妓

對唔住，信錯阿妓

李城成隊食左春藥咁

其實上年睇得出啲足總想造比利 不過英超唔爭氣

屌你老味 買盤贏撚左啦

角呢？

拜李同我頂撚實啊

乜話 唔止半格？

買撚咗阿妓呀屌

幾時炒愛狗

鍠開到12角 10抽1 100

ht max 9

連條屍都執唔返，俾返半格黎呀

紙造後防

李城no goal?

新big 6 李城

正氣李城

好

E+先出PEPE 把撚咩

角閪咩角

拜利頂住個-1

李城quick

李唔洗頂 水泥gel

李城勁到！！！！！

3:0 ft

阿狗全隊斷腳死

Ok

不過講真阿仙奴而家啲人腳都幾撚柒
同曼聯差唔多
分分鐘衰過曼
所以真係唔怪得個教練

伊巴都有人買啦 仲貼張飛出黎懶型
阿妓勁過伊巴點會無

而家先換比比刷角 食屎啦

追多粒都ok

Big 4 la

仲叫緊

7777

7c

阿777777777777

阿妓-3C

11.5 仲-5 食撚屎

比人入左兩球，華迪繼續無人守

鬥廢

，ok

入緊9.5又刷..

點都好 快啲刷角啦
-5b -6b -8b

真係全-1

888

8c

仆街 阿狗-5C好似有得叫下

888888888888 －7c

咁梗要有傻鳩買d傻鳩隊你先有得賭落去

拜狗斷腳未
主場唔刷角踢乜撚

777777

係阿仙奴廢姐

8888888888888
又有假希望?

繼續刷

羅渣士調教到呢隊波好撚得

8888888

刷多4c 快

7C-4
未絕望

認真曼聯同阿仙奴
真係唔應該再出去打歐洲比賽
真係出嚟獻醜

今晚幾撚多上盤
買左2場雨盤 輸撚到仆街

屌 比番個9.5我呀

999

9c

屌你老母狗會唔俾我買250倍反cup

-4

11.5重燃希望

要派了

竟然係李城刷

9999999999999999

11.5進場

未絕望

D燈西係咪訓晒

刷角

10.5s 即刻要練心

-3

角大手足又要叫啦

疤似出事 降兩個盤

李城正氣到

8.5收

多狗俾我走盤啦

繼續刷呀

角大手足

9.5@3.05

抵玩到

我個4倍 9.5呀屌馬會

刷夠15角

我了！中左 落街食m?

11.5b -3c
12.5b -4c
14.5b -6c

上力

角大上呀屌你

跟左 @3.3花姐好波!!!!!!!!!

快啦

拎過英超唔算新啦

救救波台手足丫李城
想聽日仲見到大家賭球

極限刷角

9c完

派我好無？

8.5b 補返買阿妓盤，dllm
好彩跳船跳得快

上呀 角大黨全面進場 刷佢老母

講左

角大返生

你夠膽就開晒初盤角大屌你老母

我拜30

中場中位數9.5？

-3cccccc

10.5

10.5都叫緊

11.5刷呀

上盤日

yy事前飛中唔中？

9.5b

11.5s腳震既話自己補返10.5 話哂你聽

多連走盤都唔使再嗌

今季後上衝擊猁鏝

我買緊果時刷 心好痛

Dllm一禁入去就入波 點買

國米pk
有李c

拜李頂實-1啊

打擊外圍，海外球迷心水推介

屌你多狗真係廢撚到
真係私家雞黎

你竟然唔串埋皇

我啦

乜有3 倍 屌

證明拜狗平時根本就係度打假波

換水貨比比，角大手足仲有得叫

以為3:45。。 屌你個西

李城贏埋今晚十連了

垃圾妓比李城禁屌到

如果阿妓11.5b 唔到
我派 10 1 100

勁撚到

原本想買李城串拜狗 最後單頭拜

拜狗又蝦多仔，上場點解咁廢

又搭雞棚 月費幾錢 有無試食

999999

-3角 屌你老味

輸到仆街 派我Ok ?

拜李頂實

正氣上盤3連
不過無串到鍠

無神神９Ｃ

Ho

叫左你地我總覺得妓呢場角唔會極大

連C雅瘋狂召喚

lm

Me

李皇拜

估唔到李城贏緊仲刷

反正季尾咪又係佢拎

比多3連c

專業！

刷角啦屌

想趕走個領隊渣

真
睇下拜狗班閪波

阿妓送波送到任射咁 好難唔刷

死阿狗輸緊2粒仲係度hea 你唔刷角就俾李城刷啦屌你

冰角

快撚D啦 屌你老味
-3

快刷 -3角

psg都係啦
有咩出奇

比多１Ｃ我跳船

刷多3隻 救手足

買盤贏撚左啦 阿撚識刷角咩

角大手足全面進場 -3

拜仁 仲輸2800

4:0

拜4:0

我拜40

拜psg祖

多撚過角

屌傳送緊

阿記讓人輸盤 受讓又輸盤 成隻名古屋鯨魚咁

我3角時買梗有

雲爺爺冇工開啦拜狗

平時賤種果兩隊拜皇
今日咁正氣

Sparta比人cup冇人理

半3全幾呢
點解咁撚多角大我偏偏要咗熱同拜角大

半7全7

今場半3全3

垃圾妓又唔刷角

有睇依場波再睇過平時既拜仁，就知平時拜幾撚HEA

刷角啦

2分1c

多仔一輸得多就會輸落去 對親拜都係咁

神9完場

啲深盤開晒俾你死人架大佬
仲邊有人做莊

屌 我個7.5b 2.5入 買完 佢升到2.68

又停角啦

11.5b -3c
12.5b -4c
14.5b -6c

里爾幫幫手唔逐

阿似神9完

呢場先係憤怒足球

多仔有內鬼

賤種隊正氣果場永遠買唔到
買佢果場就贏波輸盤

屌陣間又得返d西波
賭撚咩

5-0 6-0

德國佬掛住踢完波去飲啤酒 點專心踢

YY唔能派我割蓆

似11完 補10.5啊

拜狗淨係踢多蒙特果兩場咁

輸得好撚慘 角閪咩

我夠見8.5升到4.5啦

阿記－6c 快

算啦

連3c比手足定定驚先

里爾極限㩒屌唔入

-3Ccccc

刷多3個角 一世球迷

蝗馬炒完係味到疤

上年大炒到 再換2r入黎入埋 慶祝收山

拜狗今場淺盤贏到 平時深盤輸到仆街

最賤種都係熱狗

角大天台好凍

邊撚個話角大呀?

上年半場都4:0

留tg 0330唔上水重抽

Agree 祝空難 垃圾隊

派西咩
今日買下盤 輸左10k 邊個比我

拜仁班仆街玩到好撚串架 好撚記得之前歐聯踢阿妓 兩回合都踢同一個比分 5-1 之後ig串鳩人

通常阿狗咁斷一斷
跟住之後連續三場開三格角大
信唔信？？

應該最後刷多角 10c完唔叫了
上盤贏就夠

阿妓入一粒，俾我輸半

訓左了

馬後炮下 睇漏眼 拜個盤

重抽定都得

全世界
得我話出奧燒要諗諗

屌咩 踢死左條友都唔吹停

皇馬4.5b

信乜鳩阿角大 角條撚

+1 仆街仔尾段先俾人入 飛都無得補

角呢 角呢 角呢
3c都刷唔到？？？

究竟你地揀我抽定開到11.5b呢？

36 fate有冇追 大炒緊好似

特登3連c俾個假希望撚角大

4x1仲唔夠 ？

你抽
我冇買c

抽me

唔通又5:0

C呢

真係唔夠sor nba都輸返啦陣間

咪刷呀rm

皇馬

主場 剩係輸過一次俾多 但都幾年前

皇角-1呀
快啲開埋比我派啦

假希希 完

望

11.5s gel

基本上阿狗對家可長買

真心on9 真心以為3:45。。乜撚野咁早踢皇馬

阿妓果種廢

燈撚死

皇馬4.5b呢屌

角呀DLLM

等抽啦 開波前11.5b 12.5b 14.5b都買齊曬

早上就不停gel妓角

唔早啦 大佬

拜狗主場仲買多係咩心態

角大手足全面退場

三格手足天台見

成場唔知黃衫做緊乜

rm 12c

拿破巴狗2x1 all in變5x1啦

話阿有角個D都弱智

連登大船再次出事

利伸 無買
我以為佢岩岩炒教頭會閪 skip左

12.5s jump

12.5s

平時睇親巴皇都4點

10.5b jump

rm 4.5b plz

3場波估唔到係炒人4粒果隊開到3倍角

Cls 無角

私家雞

我信利雲

李城角細穩到

巴塞角大點睇

成班都知要點踢
夾手夾腳踢走個教練先

輸啦
意甲買上盤 又要睇佢心情 陣間又打假

輸撚哂 哈哈

雞撚到一個點

cls ref
華迪搞咗成分鐘補得3分鐘

阿果種廢真係

邊條撚樣話角大?

走寶了

拜都係4粒

有咩慘得過拜仁3.5s
Hummels 條食屎狗

Bogo

神9，撚到啲手足呱呱叫

正一傻閪黎

鍠狗難得正氣波

冰角！

拜仁會唔會唔補時

全波台都係撚樣

皇馬下半得1粒 屌

你老未半3全3

特登簡場 對舊主法撚 比人大炒 冇鬼邊個信

邊條撚樣今日一早就話阿妓掃三格

咁同問班狗邊個係黑警一樣

追數亂買

買咩黎

好似上場已經講好掃三格

實高

Ifc見

同車個時一撚樣 玩逼宮狗閪黎

屌corner

9c ft

都話map2買唔到，如果11推撚哂落去同你共進退

角大正式壽終正寢

阿狗真係垃圾到 輸緊踢到好似贏緊咁hea

免費喇，另外之後仲會開個吹水谷

李 2:0 9c ft

多謝

D阿狗開季仲吹到古恩杜斯好撚勁今場睇廢到笑

李城高水上盤cashed

條中場宇宙垃圾級

阿狗11.5s cashed

各位幫我行埋佢

咩呀map3wor... 岩岩map3有1.7

德國佬控角真係勁

針

三格？我一格都冇呀

奧斯坦德2.5/3s
荷華高斯-1
戈亞斯+1

打擊外圍 但外國心水？

屌你皇馬比多粒都唔得

巴塞贏唔贏到3球

奧燒幾時死

下場

我無叫大家買

角閪咩

獌咪一樣
SOB一坐正成班大帝又罷工

屌，map2買唔到，開11，我咪推map3囉
我啱啱有叫你加注map3你話我有冇買

法甲半細日

0330重抽個個找國米同林城個100

依家呢個找鍠12角

留tg

0340唔上水就重抽

搞撚掂

你買細就爆到仆街嫁喇

佢死唔夠 拉埋成條後防去死

呀姐你邊位呀

成場波係到睇阿狗回後 唔講以為唔回後會全隊人工減半

得啦 等收錢 10:5

tg pls

我加入得唔得

屌呢排10次輸9次，個1次仲要得1.5

係咪要戒了

如果中場係宇宙級垃圾
咁條後防點形容

大家一齊輸咪算好 咁多場三格角大 你都係輸呢場姐

正氣上盤啊啊啊啊

屌 真係戒 永遠都輸

銀河系超級太空垃圾

邊撚個p牌之星
出水未

乜阿妓有後防既咩？成班推曬上去

屌咩我以為12-3

又到垃圾閪隊切爾達上場時間對家準備!!!

亞冠3格，我有出

輸死啦

多仔得2腳射門0中龍 比人逼搶到隻狗咁

真。。。三格角大3倍幾4倍 d人買場細咁撚低水中左以為自己好型

之前李城都係一換咗就場場炒對家

乜尻呀
你有冇睇。。 我打緊大廈map

橫傳
入禁區同落底線要罰錢

青爐定呢到出

我跟唔到
下次會跟實啲

仲有個送12碼專家

我朋友

各位ching遇到呢d情況通常點?

mama其實有講11.5b有兩倍咁好？

利爾仲未入波？有冇人知咩事

睇到10-3上左黎同你9up

Mama 4.5s 12.5s

你有份叫大家買

上季後段有幾場OK既
今季廢到都無眼睇
FORM又無 人工又高

唉

唔賭點追數？

信自己 咪撚比人誤導

佢風向師

青爐係咩

屌 一場半場 俾人jer下啦

燈彩

我想知李城11.5s係幾倍

連埋馬仔輸左2400
好彩追返哂

阿記角大叫得最勁果個肯定唔係我
一注鎚仔反左底啦 易到叫都廢事 中間仲走左去打機

12.5s geled
4/4.5s geled

里爾想踢假波？

唔想g

我地都未話班燈西搭沉船
仲屌我地好似用槍指住你買咁

呢度

Me ok?

贏輸好閒姐 冇咩好jer其實

Ky rm 4.5s
12.5s

中晒

法甲開左波未

有呀

屌你國米有問題角咩 做咩唔撚派唔洗訓咩屌

哦

求撚其啦 一口半口

場場10.5
今場11.5
呢d我唔會買大law

巴塞大家點睇

是但啦 都咁多場角大 平注都有賺

有冇青奴拎

唔要？
3:30重抽 再冇就88

想要熱拿亞

聽日日假頭場第二格

好似1.8

想問下 下就有人講拿波里 罷工係咩事 依家落到球半2球

切爾達廢到你唔信

1.75
利申開波前買

屌你老母而加就贏輸好閒，我出豬一場就喊打喊殺又要龍頭棍

巴塞 巴黎 永遠skip話撚知佢開幾多 撚狗大多數

巴塞個陣唔掂

話老闆要加操 成隊唔理

尾場差疤 希望開得出

10場開足7-8場三格角都要屌
平注追都贏到爆廠

收咁撚多錢唔撚做野 球員易做到

疤今場依然唔撚掂？

巴唔出So9

ok

損

重抽lm

求派，輸到仆街

里爾角大？

。。但我槍冇屌過你
我跟親你都中
係axtx pxxxhxxx 加 其他槍手足 燈9你

真 話知佢平手100倍都唔會買

幾損？想入客盤了

週中R聯和左波
老闆叫加操
肥安加4個球員唔肯

阿狗想逼害領隊 真心廢
學曼出晒青年軍算啦 成班高薪低能
狐狸盤王 下場開始追咪逼害
最後1注 all in lol 決賽
收到風 大莊比晒錢蝗打假

降兩個盤 唔樂觀

屌你老母一場半場講幾多日

疤出左烏迪迪炸彈 中場冇出r4同影帝 前鋒冇阿so 唔太睇好

買親波膽都唔敢買超過3:0，3:1 嗰d
偏偏今晚2場4:0

中左６次３格嘔番一次出黎

邊度降兩個盤咁勁 未見過疤讓三球

打假

睇好疤贏波豬盤

但落大飛wo full team

鏝城對西咸

-1.5/-2》-0.5/-1

FT 4:1

西咸果球仲要12m

搵人派啦，有無水
想追5k

巴塞 巴黎 主場對弱隊主勝多過1.10我都會Skip 所有基本上都會skip 呢兩隊如果客勝1.20以上就會小注對家

重抽

里爾想點

拿玻回你仲驚

老闆開左聲下年年頭想清D反骨仔

疤-2

真唔直，跟

阿記打法撚 讓人變受讓 3－0添啦

有咩驚。。
我依家下盤照買 唔理隊名

有冇水啫

btw3610 gel得 6:13

直屌熱拿亞客勝

荷華高斯-1
好滑

國米係咪有雀情角啊屌 唔係就快手派啦 好眼訓啊師兄

皇同拜執夠 唔敢買疤 你地加油

抽我

場場上盤 個莊食屎咩
交左咁多年學費 上個月醒覺左

屌你咪出撚左，連中四口你跟哂仲攞水

自己出黎認領3:45冇就重抽

巴終於比基沙文打正前

有信心既話 無視盤口 讓100球都照屌

決定小注李城冠軍了

有冇手足要左里爾

利爾 梅斯 5.5b?

收錢了 雖然得1.6 屌你老母

遵例都要問下 槍跟你搵食

536 請tg

留重抽

我老4yy勁中4串了汁幾幾百k 頭十抽一派1000

有有有

快

我兩場1.75

咪撚煩屌你老母

4串1

呢排成日都見到瓜達xxx隊閪野

有 但好似唔對路 對家泊大巴

下場6點，恰陣先，有重心

惡能到

如果有得買指定位置
我會買李城第三第四

終於中啦
多謝巴打

咁多人唔買疤我就放心買啦 次撚次大船都沉 同埋今晚上盤日 小小地都買500啦

拿波里近10場 贏1次盤？

屌你西 派未

又有30分鐘0c隊買......有冇手足比下意見.

大佬不如講低先，我可能weak

賽前串角米阿狗三格角大
好似即場阿狗角大執番曬

仆街馬會 昂熱你又唔柒開盤

拿玻里賽事極高危 莊家都唔敢開盤

拿玻里將帥反抗班主迪羅倫迪斯「加操令」，事件愈演愈烈，球隊踢完上場歐聯後，並冇跟從迪羅倫迪斯要求，進行閉門加操，教練安察洛堤同球員都各自返屋企，擺明同老闆反枱。意大利傳媒指，會方將進行強硬「鎮壓」，包括解僱教練安察洛堤及4位球員。 拿玻里近期表現欠佳，迪羅倫迪斯早前下令，要求球隊踢完上場歐聯後，需要進行閉門集訓，直至踢完周日(10日)凌晨對熱拿亞嘅意甲賽事為止。 此舉惹起安察洛堤同球員不滿，「肥安」認為老闆唔應該干涉訓練安排，球員覺得「加操」係懲罰佢哋，內部反抗情緒高漲。 據悉，最後引爆兵變導火線係拿玻里上場歐聯打和薩爾斯堡1:1後，迪羅倫迪斯嘅囝囝、副會長伊度亞度進入更衣室喪鬧球員表現差，結果全隊決定拒絕加操，回家休息。 事後拿玻里會方發聲明指「加操令」並非懲罰球員，而係希望佢哋提升狀態，屬於正面措施。 拿玻里球迷今次亦撐會方，當球隊周四(7日)進行例行操練時，有超過100名球迷到場抗議，鬧爆球員唔專業，係一班僱傭兵，並不斷噓佢哋，4位主力阿倫盧利奧、恩斯治尼、荷西卡利祖、梅頓斯，成為被批評嘅目標，其中阿倫盧利奧更被指兵變嘅罪魁禍首，4人都可能喺明年1月轉會市場重開後被賣走。 至於教練安察洛堤支持球員反抗，亦責無旁貸，更加可能成為第一個被開刀嘅人物，隨時被炒。 基於拿玻里目前情況混亂，佢哋周日(10日)凌晨對熱拿亞嘅意甲，都唔知可唔可以如期進行，甚至可能出現球員不合作嘅情況，今場波足智彩一度未有開盤，之後先至公布會開番。

咪撚煩啦屌你老母

呢兩隊 起碼4.5先好掂

梳囉 咁能惡摺鳥

講真70分鐘7.5b 點都買返注

9.5b 三倍幾抵玩

咁閪既咩..

勁中風

神9 10$都昆

係到

個班主輸波叫人加操 安76 同球員罷訓
咁咪搞到好撚疆

有冇手足熱拿亞

阿狗輸波就即補7.5啦

拿 上盤 反底波

5點巴西仔下盤
6點intz -1.5

拿玻里上場聯賽以1比2不敵主場的羅馬，近5場聯賽取1勝3和1負，戰績平平，特別是進攻欠銳利；剛戰歐聯亦主場僅1比1逼和薩爾斯堡，表現持續失望，隊內士氣出現問題。熱拿亞在少帥莫達入主後，3場取1勝2負，但整體表現不錯；剛戰僅於尾段連失兩球致敗，今場受讓多值得捧場。

馬會燈鳩熱拿亞

真係吹唔到風向個d先易中

其實係李城整個3連C

安76呢d老屎忽 你叫佢ot佢點會聽你講

熱亞拿 切爾達 下盤
有冇同路！

我條飛輸咩？
唔係12角咩

意甲咪撚買最好
1隊贏1次盤
1隊贏2次盤
on99

盲追系列
李城盤
呀仙奴角大
波甲泰池大波
格流作客大波
熱拿亞大波

拿狗買角大開角細
買角細開角大

Lm定

救得一個得一個
拿波里一陣１１個人會企起度唔郁比對面入３粒

角未派

安76 咪唔教 拎違約金 驚閪咩

其實我西左3+000落亞冠同國米角
見你地宇宙戰艦我先派下
我之前乞個d派番晒了

角米角球未派！

有就有 但連jump咗廿注驚不

未派姐

仲追唔追device

信左mama條過關3格 而家賣底褲都唔掂。。。

阿狗都有比3c嘅
唔好講到冇出力咁

我了開罐 中

哦 明白 我好少買角
如果收錢 派手足300

派左我 馬會就會派你

對家

我了 收硬

仲叫我買拜毛角大
燈彩

你答得我最快因爲

Lm了

馬會就等等啦 係慢啲㗎啦
琴日場意甲都等左幾個鐘

國米未派角

我都係跟人姐

全場先4C 平時可能頭15分鍾就有

yy 6點intz 聽日下午大賽決賽
我放棄啲沉船手足，同你兩個羊

fate 搞掂 36 龍頭棍

咁都派得

我啦。。 相識一場

鳳凰仔今次走唔甩啦掛

你留tg啦直接
你答我最快啊因爲

多謝巴打

咁好既你

派要理由架咩

u fatfat

遲左

6點intz
sleep

好啊

輸波刷3c
未刷之前隊閪隊得1c

陣間6點？
我買槍真係未輸過

抵你羊